鍾意一個人是咪痛苦大過快樂

為左一啖砂糖食十舊屎
點解要有鍾意人既能力
for what?????

但嗰一啖砂糖嘅甜會令你願意去食嗰十嚿屎

其實都只不過係甜既屎
自欺欺人姐

好掛住但又唔搵得好痛苦

你都知啦, 仲問
永遠幻想食完屎之後會一直甜到死?

分手後仍然好愛佢

如果痛苦大過快樂 證明佢唔係你嘅對的人

佢都為左你嘅一啖砂糖而食十啖屎果時
咁就值了

因為真愛是苦味